巴打們係拍拖紀念日送咩比女友

試過送公仔 手作皮革 卡通擺設

咁佢又送咩比你

試過送保鮮花,感覺俾送真花好

佢送過愛情記憶畫冊 phone case

我有諗過 但保鮮花都係得3年期

Lm